꧁突發꧂惠康出血破產價，陽光芒果汁六包裝$4.5一排！

咪話我有好野唔益人
依家買平均每盒$0.75

搞手只求打個和

屌你陣味假到嘔

咁難飲 免費都唔要啦

就算唔飲，出面賣緊$3.5一盒
你依家買完隔一排拎返出去賣
轉個手每盒賺$2.75

我樓下仲係13.9

都真 士多都係賣4 蚊

都算係暴利

又買又賣
loop幾十次
賺夠5000蚊
之後就...

有買家先得嫁，不如我買完賣比你

賣燒味飯果d 跟餐送未得

好驚飲得多變芒果佬(教主)

檸檬都好小小
芒果真係頂唔順

開舖頭搞大佢，之後上市集資，再開海外分店

Marketplace 嚟㗎

做到宇宙雜總個位呀

陽光 化學野溝水多

仲要芒果汁

陽光真係隻隻都伏，
廿年前有廣告就話姐，
而家有咁多759 donki aeon
引入多到記唔晒既日韓貨，
好奇怪陽光仲未收皮。

藍店不了，

我哋可以製造市場恐慌，向傳媒放流料話中美打仗、大陸斷東江水，之後市民就會瘋狂搶購糧食飲品。
如果我哋有本錢集資買斷芒果汁壟斷市場，到時可以玩貨源歸邊乘機坐地起價，只要速度夠快，襯謠言未破樓市仲恐慌緊，將全部資金低價收購新鴻基、恆基、 長實和新世界，壟斷操控香港地產市場，買完立即公佈消息篤破流言，手上資產升值億倍直迫巴菲特追平比爾蓋茲。

你未比港安法搞到，先諗之後點做啦

陽光有密瓜奶

味假又甜

可以加水再溝啲芒果一齊榨汁會好飲啲

化學味